依家隊曼聯真係好得人驚...

正選唔洗講 ddg 山神 普巴 lkk matic 全部世界級 後備一啲都唔失禮 福仔 martial lingard 都係一線球員 如果唔係開季唔小心失埋啲無謂分應該仲同mc 爭緊冠軍 依家呢隊曼對皇巴拜mc 都只係55開....

反杯無得抽輸波結果要開假膠post

事實上曼聯班後衛仲得人驚
樓主避開哂一個都唔提

樓主有冇睇琴日個場？

真係覺得曼聯好勁...

bailly 準備復岀

轉過頭又入曼迷數

仲要有鬥心 今日落後兩球都無放棄 強隊必要元素

我本身麻麻地曼聯 但依家唔經唔覺已經愛上咗呢隊波...

重有個伊巴,如果唔傷前場真係好勁

一起底就成堆反曼POST啦
扮你老母閪咩

以前唔識波先反曼 依家改邪歸正

而家獌狗又咁清醒
之前乜野銅軒扮利狗又成堆圍爐抽利水

好撚心呢D賤種狗得閒就燒多幾份溪錢比佢全家啦
好過上黎呢度扮小丑

屌把口唔好咁臭啦

btw好心佢全家得閒就燒多幾份溪錢比佢啦

你身為中國人睇乜撚嘢英超
番去睇中超捧恆大 la 廢老